## Lịch sử phiên bản
- 1.0.0
	- Cài đặt Express
	- Cài đặt view engine Pug
- 1.1.0
	- Cài đặt Mongoose
	- Cài đặt dotenv
- 1.2.0
	- Khởi tạo schema và model cho bảng nguoi_dung (người dùng)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng bang_diem (schema và model cho bảng điểm)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng tiet_hoc (tiết học)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng danh_gia (đánh giá)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng tieu_chi (tiêu chí)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng muc_tieu (mục tiêu)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng lop_hoc (lớp học)
- 1.3.0
	- Xây dựng API CRUD cho từng model
- 1.3.1
	- Viết API docs cho từng API, sử dụng Swagger bằng jsdoc (comment)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng thong_bao (thông báo)
	- Xây dựng API CRUD cho model thong_bao
- 1.3.2
	- Cài đặt mongoose-seeder
	- Viết seeder cho dữ liệu người dùng
- 1.3.3
	- Khởi tạo schema và model cho bảng buoi_hoc (buổi học)
	- Xây dựng API CRUD cho model buoi_hoc
	- Viết seeder cho dữ liệu đánh giá, tiêu chí và mục tiêu
- 2.0.0
	- Chuyển đổi hệ thống sang NestJS
	- Cài đặt Mongoose cho NestJS
	- Cài đặt Swagger cho NestJS
	- Cài đặt dotenv cho NestJS (@nestjs/config)
- 2.1.0
	- Cài đặt helmet và session cho NestJS
	- Khởi tạo schema và model cho bảng nguoi_dung (người dùng)
	- Viết API cho việc đăng nhập
- 2.1.1
	- Khởi tạo schema và model cho bảng danh_gia (đánh giá)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng tieu_chi (tiêu chí)
	- Khởi tạo schema và model cho bảng muc_tieu (mục tiêu)
- 2.2.0
	- Viết API findOne (trả về 1 đối tượng theo id) cho model danh_gia, muc_tieu và tieu_chi
	- Viết API lấy chi tiết đánh giá, tiêu chí và mục tiêu cho người dùng
- 2.2.1
	- Viết hoàn chỉnh các API CRUD còn lại của các model nguoi_dung, danh_gia, muc_tieu và tieu_chi
	- Khởi tạo schema và model cho bảng thong_bao (thông báo)
	- Viết API CRUD cho model thong_bao
- 2.2.2
	- Sửa lại về mặt hình thức các file *.entity.ts
	- Khởi tạo schema và model cho bảng diem_danh (điểm danh)
	- Viết API CRUD cho model diem_danh
	- Sửa lại API đăng nhập để trả về lỗi kiểu string hoặc kết quả đăng nhập kiểu JSON
- 2.3
	- Thêm API hiện thông báo theo 3 loại thông báo
	- Phân trang theo mã người dùng
- 2.3.1
	- Điều chỉnh lại các model
	- API đăng nhập, hoặc trả về _id hoặc báo lỗi (trang trống & dòng lỗi)
- 2.3.2
	- Sửa lỗi cú pháp trong khai báo service
	- API đăng nhập, khi chuyển trang có kèm theo slug là mã người dùng
- 2.3.3
	- API đăng nhập, hoặc trả về _id hoặc báo lỗi (trang trống & dòng lỗi)
	- Thêm hàm lấy người dùng theo _id
- 2.3.4
	- Tất cả các route API đều có thêm /api, theo tiêu chuẩn chung
	- API đăng nhập trả về 1 đối tượng là _id của người dùng đăng nhập (có thể mang giá trị null) và trạng thái đăng nhập (kiểu bool)
	- API trả về đánh giá - tiêu chí - mục tiêu theo ngày và mã người dùng
- 2.3.5
	- Thêm API trả về môn học và các giáo viên dạy môn đó
	- Thêm API trả về lớp học, học sinh và GVCN của lớp đó
	- Thêm API trả về bảng điểm theo maND của học sinh
- 2.4
	- Thay đổi cấu trúc thư mục, phân biệt các API CRUD của model với các API cho người dùng
	- Thêm các module, controller và service cho 5 vai trò người dùng hệ thống
	- Thêm API xem tất cả đánh giá, danh sách học sinh và danh sách giáo viên cho người dùng là hiệu trưởng
	- Thêm các views tương ứng với 5 vai trò người dùng
	- Các views được định dạng bằng thư viện TailwindCSS (thông qua CDN)
- 2.4.1
	- Điều chỉnh lại các API liên quan đến người dùng để ko lộ mật khẩu hay trả về các thông tin ko cần thiết khác
	- Thêm API trả về thông báo theo loại hình thông báo, có kèm họ tên đầy đủ của người đăng và ngày đăng
	- Điều chỉnh lại model ngay_hoc, thong_bao và nguoi_dung
- 2.4.2
	- Thêm API trả về đánh giá theo mã người dùng và _id
	- Điều chỉnh lại kết quả trả về của API tìm 1 người dùng theo _id hoặc maND
- 2.5
	- Xóa bỏ 2 bảng muc_tieu và tieu_chi. Thay vào đó là thuộc tính tieuChi và thuộc tính con mucTieu có kiểu dữ liệu là đối tượng trong model danh_gia
	- API trả về tất cả thông báo, sắp xếp theo ngày tạo (thoiGianTao)
	- API trả về đánh giá cho người dùng, theo _id của người dùng
	- API trả về chi tiết của 1 đánh giá, theo _id của đánh giá
	- Thống nhất sử dụng đối tượng giayTo là kiểu dữ liệu cho thuộc tính cccd và hoChieu của model nguoi_dung
	- Loại bỏ api/ khỏi 1 số route
	- Loại bỏ các route chưa cần dùng đến khỏi controller chính
- 2.5.1
	- Điều chỉnh lại model thong_bao, thay maTB bằng danhMuc
	- Chuyển 1 số API từ controller sang các controller tương ứng của model (danh_gia, thong_bao)
	- Các API trả về 1 đối tượng của model danh_gia và thong_bao chỉ nhận tham số là _id
	- Ứng dụng rimraf để xóa thư mục dist trước khi biên dịch lại các thay đổi trong src (dev)
- 2.5.2
	- Mã hóa mật khẩu trong CSDL, sử dụng bcrypt để kiểm tra mật khẩu đăng nhập.
	- Điều chỉnh lại model danh_gia
- 2.6.0
	- Thêm model mau_danh_gia, chứa các mục tiêu và tiêu chí của đánh giá, nhưng ko chứa điểm đánh giá
	- Điều chỉnh CSDL cho model mới
	- Thêm middleware kiểm tra trạng thái đăng nhập (authorization) dựa trên headers, áp dụng cho các route quan-tri/*
- 2.6.1
	- Loại bỏ tất cả thuộc tính trongSo, tạm thời đơn giản hóa tính toán diemDG
	- API xử lý form đánh giá của học sinh /hoc-sinh/danh-gia/{id}, với id là _id của model danh_gia
	- DTO phục vụ việc xử lý form đánh giá của học sinh
- 2.6.2
	- Áp dụng middleware cho tất cả các route API của tất cả người dùng còn lại
	- Chuẩn hóa lại các model: danh_gia, bang_diem, diem_danh, tiet_hoc, và mau_danh_gia
- 2.6.3
	- Sửa lại API trả về các đánh giá theo _id của người đánh giá
	- Thêm các yếu tố phục vụ việc khởi tạo API docs thông qua Swagger cho model: mau_danh_gia, danh_gia và lop_hoc
	- Thêm các yếu tố phục vụ việc khởi tạo API docs: nguoi_dung, mon_hoc và thong_bao
	- Sửa lại model danh_gia, DTO, các service và các controller có liên quan
- 2.6.4
	- Thêm API trả về các đánh giá theo ngayDG
	- Điều chỉnh lại API thêm dữ liệu của model danh_gia
	- Điều chỉnh lại API cập nhật dữ liệu của model danh_gia
- 2.6.5
	- Điều chỉnh lại API thêm & sửa dữ liệu của model nguoi_dung
	- Điều chỉnh lại API thêm & sửa model mau_danh_gia
	- Điều chỉnh lại API thêm & sửa model thong_bao
	- Điều chỉnh lại model nguoi_dung, mau_danh_gia & thong_bao. Các kiểu dữ liệu __Date__ được thay bằng kiểu __string__.
- 2.6.6
	- Thêm API trả giáo viên theo môn học
	- Các điều chỉnh nhỏ phục vụ API docs
	- Sửa lại các API sửa của model nguoi_dung, thong_bao, mau_danh_gia và danh_gia
	- Xóa các views PUG dùng để test API, thay vào đó sử dụng Postman
- 2.6.7
	- Sửa model nguoi_dung
	- Sửa API xóa mau_danh_gia: kiểm tra có tồn tại đánh giá đang dùng mẫu trước khi cho xóa
	- Thêm API trả thông báo theo danh mục
	- Thêm API trả đánh giá dành cho quản trị viên
- 2.7.0
	- Sửa API xóa model thong_bao do lỗi đánh máy
	- Tách model bang_diem thành bang_diem_mon và bang_diem_tong, cùng các API CRUD tương ứng
	- Sửa model nguoi_dung và các API tương ứng
- 2.7.1
	- Sửa API và model bang_diem_mon và bang_diem_tong
	- Sửa API và model danh_gia?
	- Thêm API thêm học sinh vào lớp học
	- Các hàm ứng dụng: kiểm tra tồn tại trong CSDL, gán kiểu dữ liệu theo mảng, đối tượng hóa theo input
- 2.7.2
	- Thêm API trả bảng điểm theo học sinh
	- Điều chỉnh lại API xử lý việc tạo người dùng cho tương thích với số lượng dữ liệu lớn từ Excel
	- Điều chỉnh API và model tuan_hoc, diem_danh và tiet_hoc
	- Điều chỉnh cơ bản cho API danh_gia
- 2.8.0
	- Xóa model và API ngay_hoc và hoc_ky.
	- Thêm model nam_hoc DTO, và API CRUD
	- Thêm API trả thông tin học sinh theo lớp học
	- Thêm API trả tuần học theo năm học, sắp xếp theo tuần mới nhất
- 2.9.0
	- Thêm model buoi_hoc, DTO và API CRUD tương ứng
	- Thêm API trả lịch học theo tuần và lớp
	- Thay đổi 1 số API để phục vụ việc trả lịch học
	- Thêm API trả người dùng theo 2 role hiệu trưởng và quản trị
	- Thêm API trả năm học gần nhất
- 2.9.1
	- Thêm API thêm nhiều người dùng 1 lúc, 1 cho nhiều học sinh và 1 cho nhiều giáo viên
	- Điều chỉnh API cho tuan_hoc, nguoi_dung, buoi_hoc, tiet_hoc, lop_hoc, danh_gia và diem_danh
- 2.10.0
	- Tối ưu hóa các model của CSDL
	- Điều chỉnh model và API tuan_hoc và buoi_hoc, API trả lịch học
	- Sửa API thêm học sinh vào lớp học
- 2.10.1
	- Sửa API và model tiet_hoc
	- Thêm API trả tiết học theo buổi học
	- Thêm API trả người dùng theo lớp học
	- Sửa API trả lịch học
- 2.10.2
	- Các thay đổi cho API docs
	- Thêm API trả đánh giá theo người dùng, theo tuần
	- Thêm API trả năm và tuần học gần nhất
- 2.10.3
	- Thêm API trả lịch học đơn giản cho quản trị viên
	- Thêm API trả nguoi_dung là GVCN
	- Sửa API trả đánh giá theo người dùng, theo tuần
	- Thêm API trả đánh giá còn hạn trong tuần chưa làm cho người dùng
- 2.10.4
	- Sửa API liên quan đến model danh_gia
	- Sửa API trả nguoi_dung là GVCN
	- Sửa API trả lịch học
	- Thêm API trả điểm danh theo học sinh
- 2.10.5
	- Thêm API trả thông tin người dùng
	- Sửa API trả tiết học theo buổi
	- Sửa API trả bảng điểm và đánh giá
	- Sửa API trả lịch học
- 2.10.6
	- Model danh_gia ko ràng buộc đối với tham chiếu sang lop_hoc và mon_hoc
	- Sửa lỗi API mau_danh_gia và nam_hoc
	- Thêm API đổi mật khẩu
- 2.11.0
	- Tách file ở model danh_gia
	- Thêm API trả đánh giá cho giáo viên
	- Thêm API trả lịch dạy cho giáo viên
- 2.11.1
	- Thêm API trả đánh giá GVBM và GVCN cho hiệu trưởng
	- Thêm API gửi mail
	- Thêm API thống kê giáo viên và điểm trung bình đánh giá trong 1 tuần
- 2.11.2
	- Sửa model danh_gia, thêm daDuyet. Sửa các API trả danh_gia
	- Thêm API trả đánh giá theo tuần hay lớp cho hiệu trưởng
	- Thêm API duyệt đánh giá cho hiệu trưởng
- 2.11.3
	- Các điều chỉnh nhỏ ở các API
	- Các điều chỉnh nhỏ ở các model
- 2.11.4
	- Thêm namHoc vào model lop_hoc và sửa API cho tương thích
	- Sửa API trả tiết học có sắp xếp theo thứ tiết
	- Trả tình trạng dangHoatDong của người dùng
	- Thêm API thay đổi dangHoatDong của 1 người dùng (cho quản trị)
- 2.11.5
	- Thêm maMH (index) vào model mon_hoc, bỏ moTa và soTiet, sửa API cho tương thích
	- Các thay đổi phi-CSDL để triển khai dự án lên Heroku
	- Thống nhất 1 API trả tất cả dữ liệu thống kê theo năm mới nhất (giáo viên - điểm đánh giá theo tuần, số học sinh, số giáo viên, số đánh giá trong tuần)
	- Viết ràng buộc để tránh thêm trùng dữ liệu cho model danh_gia, mau_danh_gia, tiet_hoc và nam_hoc
- 2.12.0
	- Thêm model quen_matKhau phục vụ việc đổi mật khẩu khi người dùng quên mật khẩu, do không sử dụng JWT, session, state hay cookie.
	- Điều chỉnh API gửi email xác nhận đổi mật khẩu và giao thức gửi mail sang Gmail.
	- Viết API đặt mật khẩu mới nếu vẫn còn hạn đổi mật khẩu.
	- Viết API kiểm tra còn/hết hạn ở 1 đối tượng quen_matKhau.
